【閪波賴TOPIC】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXXXII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

半場瞓教

好似得一個手足屌topic

謙就唔會
繼續屌

咁又唔洗咁嘅

果位都唔會係手足啦

kxxxxxxxx 真係

=.=

無哂岩岩黎果種進攻不特止防守仲閪左

無版斧 成班想搓完場

以為自己係大佬

其實你好小學雞

比狗呢個撞牆

諗住開個垃圾坦克

又係咁樣幾條友企定定喺禁區頂
點撚樣組織到
郁下啦屌

咁你咪分家拉隊走囉

你開我實支持

比9

我覺得係輕敵

褲都甩

分咩家姐

我入黎討論

見到唔好未屌

我都係支持阿狗

MK 坦克真係得一兩場好波

上場贏得太輕鬆
成班輕敵

Mk褲都沒埋差啲

屌你老母牛奶

之前49000狗竇有講過

今場要換入夢遺救世

黑碧 大麻 係咁架啦
一個波都控唔掂
一個波都傳唔掂

我夢先係真核

老老實實出返正選

歐霸真係唔輸得

打晒喊霧

妖....

又比人爆

乜撚後防黎

整多粒先啦

證明柏芝浩囝完全唔夠班

你條柒頭柒咗就賴人賴topic，柒撚到

愈睇愈眼訓

而家隊波唔係諗住入到波呀
前面真係鳩踢咁

到左今時今日都仲話邊個球員垃圾邊個係屎

D人換完一班又一班

隊波有邊忽改善過

中場接左波望極都搵唔到人傳

前面黑BIG又係拎左波附近永遠無人幫

中前場企位永遠無互相呼應 睇下垃圾熱狗D波喇

前面拎波永遠都會有個隊友係附近做 one touch option

防守更加唔洗講

前面個D上去逼 中後場永遠唔會跟住上

比人幾下就打到去中間 下下1ON1

好似以前大簡森美爾去皇馬咁 比乜撚野後衛你都死喇

根本成個tatic有問題

雲加呢件垃圾唔走你比世界明星隊佢都無用

呢班球員就算點屎都唔係連瑞超都比唔上

(holding 除外)

阿叔個樣無黎神氣 係咪打完J黎 蝕左道氣

文傑班撚屌成日吹奏holding
好想睇佢完場又點樣spin

我叫對面罰波入多粒

張伯戇鳩鳩咁嘅情況仲撞埋兩個人到
衰左人地即刻人多打人少
搞到呀叔要食張牌

隊波踢得閪就話個topic 燈
隊波係踢得順開乜都唔會輸啦

基錯開返post啦

Holding嚟

大叔鳩鳩下咁

反cup罰抄黎個post全部名

阿叔廢撚到

睇得明先搭嗲啦，柒菇碌

埃及 黑b 貝b 坦克 4個波都未撚識控cls

阿叔打中間真係唔撚掂

瞓咗冇睇，依家大炒緊瑞超幾多粒？

大麻比咁撚上腳搞乜撚呀
大佬唔踢比你踢正選以為好撚威咩

40-0

基錯

好後悔季初有吹奏過坦

打中間速度都沒撚埋

基錯開返post 啦

討論區唔比人搭嗲不如你唔好上黎啦屌你老母

gchi

咁又唔好埋沒佢之前杯賽表現既

好後悔睇左

季初係勁

傷完上唔返

究竟雲廢啲定摩廢啲 ？

分家囉
咪睇下有幾多個人會走

人地一直打少個

係浩仔定柏g成日標出
標又閘唔撚到波

o really
中堅位呢d唔犯得啦
又柒多獲

岩岩你又叫人躝？

浩囝同柏芝呢個組合真係未夠班

燒撚左件藍衫佢啦

咁事實季初係好

好地地著乜撚野藍色衫

你要諗下點解D中堅要成日標出黎

中場成日咁易比人拎波轉身

講撚咩

又唔見對而D中堅要標出黎

你咁唔鍾意個topic 唔叫你躝可以點？

左浩右柏 柏error lead to goal*2

希臘仔買完唔借又唔用想點

唔係話輸波賴地硬
但其實唔明點解要着作客波衫
如果因為撞白褲咪着全紅主場囉
當順便適應下對鏝既着法
依家咁着+無乜球迷入場+人地球迷齊心叫囂
我覺得依家似人地主場多啲
作客蟲既阿仙奴呢場輸咁樣睇翻真係好合理

仲要主場著藍衫

著親呢件西衫未打過好波

橙

中場現位 遮線好有問題
特別係埃及同力架
中堅唔識講 坦克我屌你老母

係你搭得好撚柒啊

無人阻你柒，隨便

仲有半場

屌你老母換撚走阿叔啦
廢撚到仆街 控波離腳 攞住個波係到發夢
傳波冇腳到位 防守散步 企位錯哂
屌你老母食撚屎啦
都唔知點解之前仲有人吹奏依件垃圾

牙賓

下半場隊波唔醒醒定定真係出局都似
最怕係輸多球加時先出局
到時真係哂體力

戰術問題
細梅都係標
係今場holding標親都柒

嗰兩個防中都夠極品啦

下半場可唔可以叫阿叔打左閘, 坦克換X朗入黎

豬多三粒

好後悔支持對西波tim la

牙賓有錢到

我都覺得今日中場好有問題
唔明一失就一味賴兩個英人中堅

到時又有箭靶

有乜可能打隊山卡啦球隊打成咁

著黑粉唔撚得既 係要淺藍屌...

Rich

夢遺換浩頂

沙卡換返出黎拖一拖

條中場防守廢撚到
阿叔失波仲可以漫步咁去追
睇撚見都眼火爆 條撚屌都唔撚係踢 完全冇火

麻煩巴打幫手大力D屌柒班後防佢

其實嗰條3閘線同後衛距離咁遠，中堅殺唔殺出去都係死⋯⋯其實怪唔得曬 holding ....

重贏緊3:2 別緊張大家

一陣加時先出局

Agger

咪就係戰術柒

HOLDING 垃圾就一定

但係中場直頭擺佢上台比人強姦咁

咁垃圾既tatic 雲加真係世界級

帶咗in arsene we trust banner

上回合中場遮線做得好
m18又一流表現
中堅唔洗點標
你班友有冇睇

成隊都垃圾
右閘想打撚死比比連咩

坦克失果球點解會睇唔到條邊走甩左隻
係個人能力問題定係溝通問題

呢個毛文就會懷念豬腦, 黑B真係睇到人都癲

唉

比狗星期日仲要打鏝
本身鏝無左閘都仲諗住可以一戰
點知今場踢到閪咁

第二球人地就高波埋黎直接同中堅1on1輸轉身冇得唔怪佢架喎

如果防守只係4個人責任
咁俾你哋用幾億買後防都冇用

依條友真係成場企死最頂唔撚郁 要人帶到有靚位比佢先走
完全冇拉扯走動 打撚咩

成隊波防守都有問題

加坦克雪到硬晒

埋到身唔夠貼 放生左人地隻左腳
都無乜好講

btw 多仔都...

d阿狗怒屌iwobi

Feel到ooo一陣會派膠

holding回得慢 回防成個v形黎

逐個鞭屍

大麻b:真係當自己球皇，唔撚走動，上腳唔傳波
黑帝：完全冇sense , 人地傳完波先後知後覺去追，基本功真係好撚差
黑鬼：垃圾黎，唔知邊度彈出黎，傳波完全係垃圾
甲組定：返去保頓啦
張柏芝：以後唔好同修頓交易
潮流連：除左速度都唔知有咩長處
木乃伊：冇技術就唔好做派牌啦，守心防守有幾難
太子：冇野講
米希達恩：冇人配合到，加上懶
大隻佬：得過大字

雲加：屌你老母，見到班友走都唔走攤大手等波就出聲屌啦，淨係識抺鼻涕企喺度咩都唔做我黎教都得啦

呢球人地係好好波
但張伯斯應該狼d

牙賓rich到

拿坡里都贏緊兩粒
不過輸緊作客入波

咁個控球權點解會比左人先

成條中場線壓晒上去無人接波

後面又求9其塞個波上前

一下失誤比人直接SM

對面係瑞超 唔係英超

唔好同我講係自己後場都猜唔到波

中場無人攞波就出x朗啦 對面又唔係打迫搶 岩哂佢

歐霸俾係撞到馬體會咪又係死 算啦

栢芝太斯文唔夠硬淨

agger

下下要新仔1on1
你估人地係山狗咁撚易守咩

完左場啦wo

真係x換叔

坦克明明季初好勁,點解會尻到咁

英超撞到鏝獌猁咪又係死 算啦
咁阿狗仲可以諗住爭咩

未解凍

梳
我睇比分無睇時間

傷埋個腦

得黑b fit果陣佢先平衡到攻守
換第二個partner垃圾到仆街

爭氣

黎左阿狗就會膠化

next year.....

又未打先輸

雲加驚阿叔食多張牌 即換

愈諗愈嬲都係起返身睇阿狗

做咩個場咁多空位

坦克！！！！

坦克

Now兩個波講得好啱

心態差

goalll

其實幾搞笑
成日都要咁自卑打定輸數先
場波未開已經要認輸
落到場踢得閪就話要屌姐
未踢先投降咩玩法

好彩冇炒車

贖罪

仆街炒左車

驚乜姐大家

岩岩有手足話開垃圾坦克

都唔係第一次

係咁影個女隊醫

btw比狗助攻

入左波就唔洗屌呀

右閘助攻左閘 到底啲中前場係做乜鳩

都話坦克係未打好個態 一打翻順就好屈機

原來換左xhaka

邊撚個話換走坦克比阿叔打左閘阿

屌你黑b

黑b😂😂😂😂

黑b

兩件一次bin

黑碧我屌你老母想讚你勤力一次都唔得笠得咁撚柒

60鎊到姐

welbeck 真係冇腦架喎

見到黑b呢下 2&b都聽唔住屌

埃及仔條垃圾成日走到咁上把撚咩

又唔知自己係進攻黑洞

笑到肚痛

呢件真係

黑b咁樣處理

邊個係x朗

坦克好似踢返好啲
係咪比老野屌醒左

出左啦唔係咩

沙卡

乳癌

黑b 真係雞肋都算唔上 送返暴連啦

on9 黑碧

比狗啲傳中橫傳好似好左

英超現形啦唉

換走左阿叔成隊爽哂

笑咩姐

比你地屌勁左

反沙卡又輸了

換埋條道友啦

嚇撚死

HOLDING 真係痴撚線

個波咁無力水第一下仲諗住唔拎

耳和鼻全家死啦屌

助攻個下根本就係傳得差
純粹人地失誤

我屌 唔想再見到2&b

踢西波=中場大師
人地迫兩迫又會變神丹致命回傳

有客隊fans話主隊fans

阿fans 出名啞仔黎wow

20都有啦

未隊草係咁上下

黑人番美國做奴隸啦 踢乜撚野波

咁Ozil mk一有人迫都會變垃圾既

大麻b 真係好撚廢
最慘係星期日又要睇佢

禾比傳失好多波

深夜+藍色=西波真係定律黎

星期日場波真係睇下燒fit唔fit

牛奶今日麻麻地

奶做乜咁高章

佢真心廢到仆街 心態又差

上到好前 上半場中場無人現位都唔返落去幫手

上電未

仲想爆人

2&b 笑話都談唔上

大麻比 比講波佬屌

太早扶正左佢
早兩年咁後備出黎玩下好過咁早扶正比個靚號碼佢
比完佢著17之後無邊場係代表作

今日work rate好低

睇到都覺得尷尬

冇睇錯好似又爆頭

好似成日想自己去 雖然隊友廢姐

佢唔識踢右邊

踢親右邊都垃圾

幾萬阿狗屌爆iwobi

佢真係好撚廢

出利基亞 nelson啦屌

今日跌撚左個腦

佢自己仲係自我感覺良好
次次上佢ig Twitter屌佢佢都當人發噏風係hater

就算喺左邊佢d傳波同timing都係好鳩

有幾腳想打彈彈 但比狗 大麻彈到亂鳩哂大龍
懷念基佬

佢老母撚有裝個腦比佢咩

mk d波其實已經好正路
但係前面果件係黑碧

點解大麻同mk 會調左位
調返位先發揮到嫁嘛

黎下2和比咁靚

難得兩件力架

唉 黑b....

沙列 沙卡⋯⋯⋯⋯

點呀 讀個名係咪咁難讀呀

我隻左腳都勁過iwobi條垃圾

黑b黎下只可以話用個頭掂個波

Iwobi條廢9幾時換走

快手用Nelson nkxxxxx換走黑碧同大麻啦

有羊同拿 黑b真係放棄把啦 俾機會新仔好過

已經見怪不怪
佢地每場波都係咁

佢最叻就係CUT INSIDE入番中路比直線

中場無人識後上 又無人幫波

右邊bellerin 走位又世界級垃圾

根本拉唔到空間比佢

牛奶今日心態唔得喎
唔知佢搏乜表現

可能知藍斯出返黎所以要搏表現

Kola換左成個人咁

瘋狂屌mk

淨係企係十號位等波 真係當自己小花

今日係冇表現喎

高拉輸呀
高拿仙納
高拿輸呀

X朗仆街

黑b d走位

小花d走位淫亂好多

牛奶做隊長搞到上哂腦
個鳩個都屌

奶....

兩代17都咁鐘意死去

Iwobi攻又唔得守又唔得，雲格從咩角度覺得佢對球隊有用？唔係想用佢可以有前4？

山狗上身

新仔來乛⼁

換奶

屌都仲要繼續睇力架x2

又出條垃撚柒閪圾willock

屌出死金魚仔...

廢到唔明點上一隊...

冇Mk真係差好多

雲加真係痴撚線

出呢件都唔出nelson

69式仆街 2combo

企到未啊柒碌

新仔對boot咩事 冼到咁

反而好波既幼幼就無留
之前有個新普巴
而家去左疤個幼幼梯隊到

nelson呢

落後緊換個防中落黎

文仔當年都係咁咋

呢件唔好期待太多

領先4:2

Willock老母教識佢行路未呀
大麻b老母裝返個腦比大麻b未呀

格拿比 卡路士韋拿都賣就知老野on9

nelson for iwobi la

新仔個種廢...

2回合羸緊

但對面瑞超黎架屌佢老母

驚到打3防??

邊撚個做波呀

加拿比

大麻

抖打決賽阿

坦克下半場出到嚟

打fifa一定回購翻

Holding呢腳都俾唔好 賣佢走啦屌

係更衣室比老野屌醒左

kxxxx擺到明係想出波都可以冇人走位禁區入楔

想當年留iwobi放gnabry借金寶perez

我會叫返p9返黎

有沙卡差好撚多

信心輸到零⋯⋯

我都係

今場啲傳中真係算幾好
不過今場個前鋒係黑碧
唔識搶點

懷念豬腦

HOLDING真係世界級垃圾

一場N咁多球炸彈醫院波

借撚走佢喇

加沙

奶都搵唔到g點同佢彈彈波

唔好話豬蛇啦
你求其搵個拿卡或者美羊都好佢好多
搶點呢啲真係前鋒既基本野黎

睇到就黎訓著...

想睇希臘仔 連後備都無得坐

之前唔係搬泥想借咩

去韋根算啦

出到線既下場有機會有得睇
浩囝已經自爆到信心無哂

反沙又輸

WIGAN 羸鏝

holding邊度夠班踢

X朗打黎d級數球隊夠造

坦克係自己半場係唔撚識傳波

話晒都係多仔球探超主動要買

2&b死去左成場 無一次得 cls

黑b：賣
大麻, 賀丁：借走

死全家啦屌

2&b最後幾十分鐘又打得幾好

好你老母 條友廢到咁都好

唔夠本土球員同埋青訓牙

點解迫龍果個會係埃及

佢識閪踢波呀

大麻真係

兩闡啲傳中 黑b無次掂到
究竟係邊個問題

放上天

智障

黑b 根本係幫對面防守

今場啲傳中咁好但係個前鋒無球識搶點

又聽多次高拿輸納

廢到唔識形容

真係好撚想大麻鼻斷晒兩隻腳

大隻佬好似正常返好多

黑b廢撚到

禾比

咁又唔駛既
唔出佢就得啦
自己球員唔駛咁

2&B 食撚屎啦屌你老母

你覺得雲匪會唔出佢咩
簡直拖累晒成隊波

收山啦垃圾大麻

又漏 係老母2&b

球證

點解2&B呢D料都可以長期正選????

有冇人見到個球證

2&b 死去 垃圾

仆左係到

柏芝突破

同雲加一齊隊草

黑b....

栢芝呢幾下

一早放比chambers

我老母射都入啦垃圾黑b

成隊波D意識都差

打反擊次次都錯option

對面不設防你都射成咁

真係屌左聲

呢句野可以應用到係幾個人到

iwobi

中龍已經好好喇對黑碧黎講

屌 抽筋唔係斷腳

willock意識幾好

射到咁真係搞到一滴剩餘嘅信心都冇鳩埋

我廠D叻架

班賭仔應該想斬撚死黑BIG

Nelson

你老母幾時死

比比烏鳥夠廢到極點

垃圾時間先有得踩草

一撚早nelson for iwobi 憑咩踢咁耐

2和b

今場打得幾好喎比狗
傳中落剷都準

屌你老味開心左幾秒,仲以為傷撚左
原來抽筋

黑碧幫對面踢緊清道夫

比狗算係咁

賭仔先應該更唔會買落阿妓度

大麻係咪傷 打鏝唔想見到佢

買對家好好分

買客勝睇到黑b咁樣可以踢成場不知幾開心

主場豬波出線

抽筋炸

真系副選夠做

係今日既事咩？

打鏝陣容

羊
奶 燒
藍 沙
埃
夢 細 啞 比
矮

最似樣

主場輸比瑞超出線
肉酸到

救撚命依場閪波

唔係講今場

係平時

佢D走位真係世界級垃圾

多咁都追得翻

好假場波

下圈唔知對咩隊
對強隊咁既款多多都有得輸

比比鳥都叫好，大家係味同一場

埃及

埃及必要時會退落中堅位
老野戰術上會出佢

集氣

有預惑下場抽多仔/馬體/里昂/拿坡里是但一隊

近幾場大麻b真係廢到........
以前都話有d神來之筆
而家西足全場

大麻b 樣又衰 波又屎

抽多狗既話到時後防水鬥水
唔係無得打

幾時抽簽

唔出mk？ 呢個陣似瘋狂佔中

格都衰啦 無料扮四條 獨食無料又要西面

拿波利收左皮wo

抽到多仔 應該幾好睇 大家鬥自爆

Mk邊有得出牙ching

Mk踢過暴連 自膠

今日牛奶要屌啦
入局又慢 又hea

得閒可以留意下

佢成日壓得太上

反擊又淨係識全速向前走

一係就overlap個時鬼咁遠已經CHOK晒手向前跑

係 我知佢係跑得好快

但係你跑到咁揚係人都知喇on99........

學下moreal 鬼祟走位喇..............

吸毒球王你敢咀?

要忍者跑法？

心態上領先幾球作客入球
所以踢到好輕敵無腳好波

大麻 牛奶 黑b
都係死傻鳩黎

火影

牛奶打得好洗撚要換xhaka
小花踢法

好唔集中
見佢不停搞臂章+鞋+襪

今場真係無腳好波
有幾下直頭屌隊友

下下向前沖無用

跑得快就得禾仔一早入波多過ian wright

足球有樣野叫走盲眼位

你鬼咁遠加晒速咁係人都知你跑咩位

你睇下moreal點慢慢上前再突然加速ZIP入去

再睇番比比鳥D垃圾走位就會知分別

軌個alonso 走位都好靚

點解人地跑得慢比比鳥咁多但成日ZIP到靚位唔係無原因......

希望老野會屌下班少爺仔
星期日打鏝再唔集中返個精神到時盞比人炒
條中場上半場人地唔係迫得好勁已經係咁斷波
打鏝比人瘋狂迫搶真係唔敢想像會點

爺爺比機會你地上樓又嘈

雖然賽前都估到會小敗
但係都唔好踢到咁閪先得嫁

上半場有一下快開俾到直線
之後冇了

打假都要交戲 靠份糧邊夠洗

主場豬波

笑屎 好彩冇睇

點解踢主場要着作客嘅!?

一起身見到笑4

9c9jm9笑4

笑雲加

好彩無all in落阿主勝

識買都唔會買主勝啦
擺明呢場唔會出力踢
不過估唔到係自爆兩球姐

一起身見到個比分笑到個人醒晒

好彩都出到線

有無手畜知幾時抽下圈？

返早 好彩無起身睇西波

仲諗住和波上樓，點知輸埋

今年套作客衫好邪

同歐聯同一日抽

2017/18歐霸盃16強抽籤會在2月23日下午1時（香港時間周五晚上8時）假歐洲足協位於瑞士尼翁的總部進行。歐霸盃16強首回合在3月8日進行，次回合則於3月15日上演。

線已出

快撚d對馬體會打佢出局

黑b 真係收得皮啦
黎左4,5年
衰撚過曼d 青訓

劍指歐霸

見到出浩囝已經知今場要輸波上樓了

今場好彩爺爺識擺返幾個正選後備

否則可能意外出局

主場輸俾隊唔知咩名

雲爺爺俾哂機會大家上樓

又要返工了

以後浩囝正選買定對家都得

Shoot ball la

而家隊波廢起上黎真係無下限

反浩黨強大了

開市牙，返去炒股搵錢

Ching 神日日賺

唔明點解仲有人迷雲

尋日先俾你條pk son撚禾2007股joy

連對三流聯賽都打唔掂，放棄佢啦

U 200手5號仔fat fat la

有200手就唔L使返工啦

U 返工炒股屌女之嘛

冇睇波，我琴晚踢成點？

呢d你既生活黎

第二球輸你 小兒麻痺

唔睇都知你垃圾

Me shoot jor ball la

點解主場會著作客件邪閪波衫嫁屌

Gun u find eat ok?

呢件衫真係好邪

Gun u and gun ching son find eat ok?

「兵」敗遭噓爆 韋舒亞：低估對手

【體育】阿仙奴周四在歐霸盃主場爆冷以1:2受挫於奧斯達辛斯，中場韋舒亞被問到可有低估對手時，他坦言承認。

「我們距離最好很遠，就是不夠好，我們將會在明天抽籤觀看對手誰屬，以及再聚焦於下周日（聯賽盃決賽對曼城）的大戰。」阿仙奴周四主場迎戰奧斯達辛斯，因上半場兩分鐘內閃電失兩球，即使下半場有哥拉辛拿斯建功仍以1:2落敗，幸總比數仍以4:2獲勝晉身16強。正因球隊表現欠佳，主場球迷在比賽期間不時報以噓聲。

被問到可有低估對手時，這位英格蘭國腳中場說：「也許是，當你在兩回合的比賽領先3:0，該明白只是過了『半場』，而我們也許有點兒低估了對手。我們就是不夠好，接受敗陣。己隊晉級了，這也許是唯一可取之處。」

領隊雲格承認大軍自滿，欠集中，但重要是達到晉級的目標：「對手是出色的球隊，但整體而言，己隊在下半場作出了很好的回應。」

圖片來源 : ©AFP

睇左仲更加知佢垃圾
佢同黑碧啲垃圾走位
浩囝多次自殺式傳波

歐霸16強今抽籤 阿仙奴全英希望

【體育】歐霸盃完成32強賽事，隨著蘇超的些路迪出局，阿仙奴成為英國碩果僅存的隊伍，抽籤將於今日進行。

阿仙奴周四在歐霸盃主場爆冷以1:2受挫於奧斯達辛斯，幸仍憑首回合領先3:0的優勢，以總比數4:2獲勝晉身16強。由於蘇格蘭的些路迪在同日被辛尼特大炒，英國只餘兵工廠獨撐。

16強中，西、德、法各有兩隊晉級，而作為今屆世界盃東道主的俄羅斯，共有3支球隊殺入16強，乃賽事的「最大戶」。賽事將於今日在瑞士抽籤，歐洲足協將於各社交網絡平台進行直播，此階段除俄羅斯與烏克蘭與俄羅斯球隊不能對陣外，並沒任何同國家球隊對陣的限制，估計不乏內訌。

16強將分別於下月8日及15日進行。以下為16強名單：

阿仙奴（英格蘭）
AC米蘭（意大利）
拉素（意大利）
畢爾包（西班牙）
馬德里體育會（西班牙）
多蒙特（德國）
RB萊比錫（德國）
里昂（法國）
馬賽（法國）
莫斯科中央陸軍（俄羅斯）
莫斯科火車頭（俄羅斯）
辛尼特（俄羅斯）
基輔戴拿模（烏克蘭）
士砵亭（葡萄牙）
柏辛域陀尼亞（捷克）
薩爾斯堡（奧地利）

圖片來源 : 互聯網

早就估到會輕敵啦
咁踢點行得遠呀

抽薩爾斯堡紅牛啦

下體 里昂 多毛 得呢3隊係難打

你當畢爾包死嫁
畢爾包踢得幾好嫁

對乞衣米蘭都輸啦我地咁廢

是撚但
反正抽中是但一隊都會出局

"We were not at the races in the first half," said Wenger, who saw his side booed off at half-time and full-time.

"I think in the second half it was much better and we should have scored a few goals.

"In the first half we were in trouble and in danger because we were complacent, not focused and were open every time we lost the ball. We had no ideas with the ball and that's why we were in trouble.

"We responded very well because we did the job to qualify, but that's what we have to take from the night and that's all."

"We prepared properly and in a serious way," said Wenger. "But you have external circumstances such as the fact we won 3-0, the fact that we have another big game on Sunday, the fact that people subconsciously think you just have to turn up to win the game. Football doesn't work like that.

"It's better not to talk too much tonight, and focus on our next game."

未打先認豬

'Just short of the miracle'

Ostersunds FK boss Graham Potter, speaking to BT Sport: "I am very, very proud of the players and the supporters. To play in the manner we did I felt we showed real courage and bravery and played some good football against a top team.

"At 2-0 we thought we had a chance. We played well, won the game but it was just short of the miracle.

"Apart from the first 20 minutes at home we went toe-to-toe with Arsenal which is no mean feat considering where we have come from.

"It is a learning experience we have been having. It was the first time we were playing in the last 32. Over the course of the game we have shown what we are about and what we are trying to do. Today is a day to be proud of what we did over the two matches."

full team打又未必既
係出副選先死姐
同埋我地要挨到16強次回合先有機會見返拿卡
應該

點解烏克蘭唔可以對俄仔

full team 應該得下體唔夠打
其他都有得打下

邊隊抽到阿狗都係上上籤

同問

講到英國唯一希望咁

Stats - 33% of Arsenal own goals are from Chambers

Despite progressing into the next round, Arsenal have now lost each of their last six home games in the knockout rounds of European competition.

Arsenal's defenders have contributed 20 goals in all competitions this season, the most of any Premier League side (Chelsea 16, Man City 10).

The Gunners have conceded in each of their last six at the Emirates in all competitions; their longest run without a clean sheet there since May 2014 (seven consecutive games).

Ostersunds FK are the first Swedish side to win an away European match in England since Osters IF beat Tottenham Hotspur in the 1995 Intertoto Cup.

Arsenal have scored nine own goals since Calum Chambers debuted for them in August 2014 - he has been responsible for 33% of them (three).

歐霸黎講係

唔撚係ar
輸波

政治原因掛
普京早兩年入侵克里米亞

有邊鋪唔係輕敵

又唔係靚
著黑色個件好過啦

黑色果件風水好好多
好在星期日唔是著藍色

廢就廢啦輕咩敵

力架雙柒

47′ - Sead Kolasinac (assist by Hector Bellerin)

all in彌明對波

柏辛域

講真今場兩閘出波落點幾好
不過我地前鋒係黑碧

Chambers - Words were said at half-time

Calum Chambers was frank in his assessment of Thursday night’s defeat to Ostersunds: it wasn’t good enough.

The Arsenal centre back admits that after a first-half showing that saw us ship two goals in the space of 70 seconds, words were exchanged at the interval. This is what he told Arsenal Media:

on the result and the performance…
It wasn’t the result [we wanted]. We made it hard for ourselves. First half we got off to a sloppy start and we know that. It wasn’t good enough, it wasn’t our standards but in the second half we came out, we fought and we dug in. We got the result.

on half-time and whether words were exchanged…
We went in at half-time and there were some words said. Everyone knew that was a sloppy start, so we came out in the second half and we didn’t turn it on, but we gave a better performance.

on the mentality and whether these games are hard to prepare for…
I mean, we treat every game as we normally do. We prepare the same and on the night we got off to a sloppy start and we paid for that. But no, you’ve got to prepare for every game the same way and we gave a good reaction at half-time and we came out and we fought.

on the rest of the competition…
Yes, as you said the main thing is that we’re in the draw. With the team that we’ve got, we need to aiming far in this competition. We’ve got a talent squad, so we need to learn from that sloppy start tonight and progress on to the next one.

ching

睇返上面條gif
黑碧個走位真係
有乜理由走入龍門口而唔係走返出黎
走入龍門口咪死左個位囉 就算出到比你個龍門都夠時間出黎打走個波啦
弱智前鋒

星期日著主場波衫

有價好賣

禾無貨
想揸佢對波only

價都未必有

16強全部產生

雲加

訓住入決賽

西波？

睇比數都知啦

對隊咁嘅野都豬就知係西波啦，咁都要問仲唔係假阿

睇完場波唔知睇左乜
個個都鳩踢

垃圾閪隊黎

半夜西波是常識吧

副選夠做

訓左無睇

睇完出場陣容果斷訓左 較左鬧鐘起唔到身八十幾分鐘睇比數都知 都預左輕敵

所以輸波

一早講左傻鳩先睇

假阿就假阿啦

對包包同俄佬野都唔易打

所以對薩爾斯堡紅牛啦

3月先踢俄佬溶左雪啦

著左件邪閪著客ja
著返主場個件大勝左啦

呢場真 西時間西陣 仲要贏緊三粒

咁真係傻鳩先睇 出鼎加張伯斯喎

俄隊好廢者

場場阿狗我都睇足咁濟

牛長盃

隊隊對於爺爺都係強敵

2線隊都唔贏就食屎喇

尋晚咪輸咗lo

咁出左局未牙
柒住晉級好過熱血出局牙

呢個真

輸波唔king了，king股吧

輕敵抵撚死啦
以為自己咩新鮮蘿蔔呀
你隊副選踢英超都要降班啦

普狗病好未

好似仲屙緊水

陳日個隊三線黎

拿坡里出局？

係，因為唔出我

Napoli 出左局應該係唯一好消息

出左局
輸作客入球
萊比錫都唔小野

咁食屎囉得未牙

原來要星期日夜晚12:30先可以教訓鏝
要訓覺了

出線 雲加已贏

幾時抽籤？

假已請 落吧攬女屌波

2007

聽日又返工架
好似你咁賣波衫唔使撈咩

屋企睇算了

因為件藍色作客賣唔出

咁夜先踼，都唔體諒下爺爺老人家平時要早訓

明明對波咁堅挺

星期六都番

講緊睇完ball第二日

服務業

咁係第日唔係聽日

琴日果個陣好似都幾強
有冇人講下發生咩事

阿仙奴 style 光榮出局

唔撚係呀
輸

有咩你係估到架今年名仙奴

拿玻里第一回合玩野 出副選

咩波

過左12點你都唔睇架啦

爭意甲算啦

琴晚踢成點

後防係柏芝同賀定 唔怪得輸波

今晚奶定mk踢中間?
kolasinac 有入波不過踢成點

黑b係咪真係廢到冇人要
借佢去多毛毛，留返吉魯咪好lo

奶都係墮後踢好d,琴日踢10號位好差下

得土超有興趣同埋基佬唔肯做 aubameyang lacazette 後備

x狗：十點前要陪女不了，十一點後要訓教不了

8473

你又有?

mo ar

基佬3X歲人都咁有鬥心唔肯做第三後備
黑B當打27歲仔 仲要踢過曼正選前鋒都寧願冇波踢留係度哂時間

揸左3手

KEANE BRANDS ARSENAL STAR “MOST OVERRATED PLAYER ON THE PLANET”

Jack Wilshere is the most overrated player on the planet.

Keane rarely needs an initiation to rip into the Gunners and he didn’t hold back as he was especially critical of their midfielder Jack Wilshere, who captained the side against Ostersunds.

When asked to describe Arsenal’s performance on ITV, the pundit didn’t hold back saying: ‘Where do I start… I think Arsenal are a great example on how not to start a game of football. We can talk about being a shambles but they’re so slow out of the blocks – poor attitude.

‘The manager summed it up. No energy, no desire, you’re looking for your senior players to lead by example.

‘I always think, when Wilshere’s your captain, to me, probably the most overrated player on the planet.

‘And they got lucky with the result at the end of it. But if you start a game slowly, no matter how good you are, it’s hard to get going. You can’t just switch it on and off.’

Matthew Syed thinks Arsene Wenger is "holding Arsenal back" after failing to re-invent himself and his club in recent years.

Syed told The Debate longevity such as the Frenchman's was only beneficial for clubs if they were willing to change with the times.

"It can be a strength, if and only if that manager is prepared to adapt," he said. "Football evolves, society evolves, technology evolves. We've seen tactics evolve with Guardiola.

"My sense with Wegner is he came in and was a great innovator. He brought in nutrition, he was very big on sports science too.

"When you go to Arsenal, and I've been a few times, there's a real sense that is has been in exactly the same terrain, the blinkers have come down, and when Wenger is challenged internally he is a God and absolutely runs that club.

"Arsenal's a great football club with great fans who have been on the whole loyal to Wenger and I hate to say it, because I'm a big admirer of what he's achieved, he's a great person but my sense today is that he's holding Arsenal back."

又然

［member]身邊有人識個大莊...話有排炒，今日睇0.75-0.8 屌佢地0.29 揸住十幾手 ［/member]

柒左屌

拿卡

有內幕唔一早些牙 水貨躝

300手

‘League 1 level’, ‘Rather play with 10’ – Arsenal fans fume at one player after first-half v Ostersunds

Arsenal fans thought tonight was going to be a formality, but they reckoned without a horrendous display from centre-back Calum Chambers in the first half.

件垃圾16m

財政司司長陳茂波將於下周三（28日）公布新一份《財政預算案》，不論是民主派還是建制派，近日均有強烈的聲音要求派錢，惟綜合各方消息，是次預算案重演全民派錢的機會可謂微乎其微，反而有可能向社會上的特定人士，例如長者或低收入家庭派「利市」，上限2000元

波縮

咁都輸到 服了

見有手足話牛奶踢得差
其實佢係1+1>2
但1+0<1既球員黎

主場都輸 垃圾

對住瑞典球隊喎
幾乎業餘 level

出到線未得=.=

禾地班副選尋日先識今日先落場JA
包容下啦

琴晚邊個睇左牙

又話無識主場
其實琴日個陣已經算強

條黑b零作用
利申精華撚

我連精華都廢事睇,廢事嘔血

我反而覺得心態問題大啲
以前成日講後備球員/青訓球員有機會俾佢地出場表現自己既話
佢地會出120分力去踢博搶正選位
你睇下只要有心踢既韋根都可以造低鏝城
但我地個班球備+青訓就當正自己係正選隊，高人一班咁
可能其實實力同對面根本差唔遠
你睇下對面前場個黑人同黑b比/包頭後衛同英人中堅比

舒利亞話韋舒亞係世界級又點睇？

內房昇龍拳GOGOGO

當一啲冇能力嘅人
打一份唔會抄嘅工就會係咁

好似某位手足公墓園咁

C3PX

唔開名啦
C3XO

財政司司長陳茂波將於下周三（28日）公布新一份《財政預算案》，不論是民主派還是建制派，近日均有強烈的聲音要求派錢，惟綜合各方消息，是次預算案重演全民派錢的機會可謂微乎其微，反而有可能向社會上的特定人士，例如長者或低收入家庭派「利市」，上限2000元

想辭職了

我有份,FATFAT了

想換領隊 點睇？

又扮窮

正食屎狗

阿post比你地班富豪佔領

窮丁留名

雲拿咁勁

我講得唔好姐
佢入左50手，近排有隻半新升左5倍係佢揸貨
賺撚左幾億

留意到我曼改緊口了

山神---＞山狗---＞閪山

食撚屎啦劏房波

把口賤過我地

仆街啦屌，攬撚住d錢咪又係益支那狗，新移民老綜狗同地產佬

我哋捱咗半季都正係叫山狗

ng siu u la, want gun u find eat

關愛基金
多d幾百億工程
加高官人工

屌你老母退稅算啦

唔派又咪幾百億大白象送上支那，點都係要益支那狗既話點解唔同時益下香港人

Fatfat g ghost

香港人=次等公民

yes, po dog road dog ryo dog $1 all rich

Dllm,u richest son

i have no property but u have, alway lun me

你話你拎d錢去搞退保/回購東西隧/請醫生之類實際野都由得你，屌你年鳩年都公屋免租加生果金加老綜咁不如益我算鳩數啦

U have 10m+ stocks la

爭咩呀你兩隻都係狗

no ar, have 2 hand #2007 and 2 hand #5 ja pk

個個就係咁諗
所以咪年年第4

正面小小小小咁諗都叫泵咗5億落去醫院嘅

公屋免租至15/16年度起已經冇做

friday don,t wanna work ar

究識

On9啦，果5億係689時代抽起架，抽起左再比返你 = 比多左5億？

get well mei ar?

屌你老母減差向同補貼電費啦

但早兩年cut 左年度預算2.5億
呢啲錢其實係應該要俾

no ar
tmr see doctor again

Og🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

究識🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

講真我真係唔明
起尻鐵用左成千億
加少少去醫療就牙痛咁聲
呢家醫管局一年廿七億
我當一年俾多十億
五十年都係五百億
你話五十年之後點呀乜乜柒柒 財政穩健
根本五十年之後嬰兒潮都百年歸老
到時再cut 都未遲

加埋免稅額啦屌

大白象有得貪
醫療冇得貪牙

俄佬同畢爾包球迷打交，搞到有警察死

香港勝在有ICAC 人唔笑

關你意大利佬咩事

終於有番d高質討論 唔係討論炒股

成班人生然家逼害窮撚

左手交右手不留痕跡 查乜春

共享祖國嘅榮譽

睇下邊個揸旗既ja
以前跟豉頭婆，而家跟共慘黨

祖國發展規劃都冇依家香港咁屎
政府成堆癈物 淨係識延期叫人補水
幾十年都係叫人炒股樓做核心產業

生蕃治港

炒賣投機
經濟起飛

根本好撚多基本福利保障都未撚做好
錢又唔撚派都算
D錢都唔知拎撚曬去邊
一係就益d有錢佬 係咁減稅
一係就益班仆街0貢獻 淨係識拎綜援既新移民
D重要野又唔撚搞
而家醫療班費根本就唔夠用，人手又唔夠
水又唔撚科
識係淨搞大白象基建
淨係拎鳩鐵 沙中線 港豬澳 三跑
呢到都幾千億
屌，基本民生福利都未撚做好，搞乜撚野基建啊

稅就交最多
福利就最少
dllm

岩呀，益晒po dog同大陸囝

你估佢地唔知咩 人地有任務架嘛

鼓勵夾心階層做廢人

夾心階層最大心願就係入政府做癈人

向下流

醫療唔知叫唔叫有
啲錢去晒高層度

8 90後捱到成隻狗咁 1蚊都冇

true

醫局班高塵

醫療真係好重要
依家公立醫院下下要等成10個鐘先上到房

yes

朝9晚5逗幾十K
爽到

主場都輸

學下新加坡
人地都係玩極權統治
但係班玻豬唔會嘈 呢d咪高招
新加坡人理撚得余澎杉死左去邊

仲要咁多醫療事故
個個醫生每個禮拜既working hours 都過80
大佬 點樣唔出事

管得好同管唔好既分別

好戇鳩

新加坡經濟贏香港成條街
又少蝗
爭好遠

乜撚野福利都無，稅又重，做緊野個班真係賤過狗

交稅養蝗同廢老，然後俾佢哋話唔愛國

坡仔又唔同玩法，佢地用甜頭撚得掂坡仔做順民就搞掂

港豬係直程要將你地踩到變二線賤民，唔係點凸顯大陸優越

80個鐘加日夜顛倒
有啲病床擺到出走廊
醫療界真係比狗做

坡仔起馬人人有屋住先

香港稅重

早兩日寺左威爾斯探病
真係成條走廊都係病床
等成十個鐘都未上到房
真係on9先去公立醫院

識fd草根階層，老豆老母都60 頭未夠65， 屋企窮焗住兩老要繼續打工，結果又係乜福利都無佢份

有時見到佢都覺得好撚心酸，全家都勤勤懇懇，個仔讀到u都係無得翻生，班賤種老綜撚就un un腳嘆世界

以乜7福利都無黎講，算重了

咁呢邊啲蝗蟲都有
水泉澳 啟晴村班人真係多謝你地辛苦做野養佢地

果邊好似就算fg都好易買到樓
有個乜乜保障房咁既資助房屋

香港唔係人住既地方

感冒去養和囉 1000蚊咋嘛

Yes 稅低只係表面野，公共財政角度計埋福利結構同分佈就知香港在職個班個真實稅務負好撚重

發覺以前d教科書口號洗腦洗到香港人無思考能力，香港一定''地少人多''，''自由經濟'' ''積極不干預''一定好

我媽班公屋鄰居
間間都3百幾呎住5,6個人
本身一家3,4口，個仔生結婚生仔又搬埋入去
呢堆人都係乜福利都無佢份

公屋仔想上流真係好難

住過浸會、仁安、養和
養和(護士)真係最高汁

呢度班手足絕對負擔到

醫院又唔起，就算起左都唔夠醫護人員，無論樓定醫療定其他民生野，係香港人都知要係源頭度減先係長遠之計

但正苦唔會做 繼續每日150 + 佢地既蝗親蟈戚落黎，起d乜都唔撚夠洗啦

地少人多 自由經濟 依家唔係仲係啱咩
利申econ f3 level

以前港英90年代多福利好多 稅唔叫重
依家係拎去上貢同塞住有錢佬個口
呢種社會唔會有希望

地少人多一定係
另外如果你係中資都好自由

好好笑架 年頭聽talk話中大起醫療中心 請晒呢邊grad啲medic仔
點知聽聽下發現 屌 原來係私家醫院嚟
又賺

我咪就係你口中既公屋草根fd…兩老65未到，焗住出黎打工，職津冇份交津冇份（正苦話唔係跨區唔撚批）綜援冇份關愛基金冇份

Og me too

唔一定係，你肯搞新界d官地已經唔會咁緊張

自由經濟個到唔係''一定好''，但好多人一見到呢樣野就當聖經咁

根本香港同阿狗一撚樣
有錢用黎分花紅比股東
爺爺無料又趕唔到佢走
球迷只可以J歷史

老豆仲要兩個月前仲要失左業…

阿迷起碼間唔中有個保溫盃J下
香港人？屎都無撚得食

今晚抽

自由經濟係好嘅
前題係要個法制公平合理
香港如果無得洗黑錢會搵少好多

主場都要輸 廢到...

實際上就好似無為而治 岩既清況先得
依家市場有問題 一直不干預都只係等爆煲

冇分紅制

其實高安基都無撳錢走
只係唔科水
但香港係年年成千億咁進貢

夾心階層就真係就黎被夾死

但係一隊咁差嘅波 一個咁差嘅地區
我依然都係好中意
作為球迷定係市民嚟講都係好犯賤

共通點：
老屎忽話事，埋沒人才，被吸血，本地人上唔到位
教育（青訓）垃圾，管理混亂...

Spurs consider Alderweireld sale

Meanwhile Tottenham are considering selling Toby Alderweireld, with the Times claiming the club has shunned his £150,000-per-week wage demands.

重用Nigger/支那人

咁唔係一定好啦 次次講親點改財政同銀行政策就拎呢樣擋，到比銀行當狗咁玩個陣就屌政策落後點解無監管

買啦屌，蘇甘寶二世

香港無得走私洗黑錢堅大鑊
前幾年打貪澳門咩環境有眼見

香港愈黎愈多垃圾蝻
夜晚好鬼唔安全
都唔知邊到走過黎

16強都唔易

好彩我住啲牛屎地方啲蝻唔敢入黎

比上年個堆黎咪好

住半山

多仔琴晚咁都死唔去

佢住堆填區

我個上盤

死肥閪做咩無啦啦反我

吹牙

最差係抽到馬體/多仔/里昂

留意到有手畜清算禾

講人所共知既野唔叫清算啦

馬體直頭頭號大敵 其次多仔，之後拉素/法甲雙雄個埋都唔易搞

而家對啲低幾級嘅都照輸
其實無分別

馬體拉素 多仔同阿都係狀態唔好 法甲好難估算

RB

而家俾隊傑志你都贏唔到啦

仲有德甲紅牛隊都好似幾勁

貢你又吹大左

科蘭一個就入廠3粒la

對住傑志都可能冇 clean sheet

淨係叫你去俄羅斯剷雪都死啦

呢隊成日踢風流波 又係估你唔到

應該都係啦

出浩芝冇clean sheet=100%

黎香港果時出雲奴、禾子、第一代豬腦果堆後備+青年軍都踢成2：2啦

留意到琴日輸兩球都輸柏g事

三月仲咁凍咩

阿仙奴又輸

yes 琴晚得我屌佢 其他人淨係屌浩
我懷疑自己入左另一個時空

16強先認真同你班歐洲蛋散玩

浩頂今季出親都好大機會出事

比人玩

條廢柴躝啦
寧願試下條希臘仔

垃圾隊

兩件英人中堅都癈 冇得揀一定要頂到夏天買即食

咁大期望
有 holding 一開始個態一半都偷笑

成個後防有排搞
夏季唔大執又預左一季閪波無前四

執一個頂級包位型用波中堅帶住K6/細梅就掂

試啫，咪又係買大細搏佢中
而家浩頂係明知佢開細，都買大搏佢中

星期日阿仙奴又比鏝出氣屌打

下季三個位要執
龍 中堅 中中

買教練啦屌

教練

有入場睇 果時vps仲未話要走

仲要執多隻右閘

又反雲

本來買左戇鳩aurier就可以做二代愛不愛

Holding chambers 一開始既表現都係勁 promising
換個好領隊實唔係咁

左閘龍門都要搞啦
夢遺老 間諜直頭回緊塘
ooo都還可以 坦克上到力先算
右閘都要諗後備，比比鳥一傷就玩完

後備閘冇其他位咁急
細梅都可以閘

其實浩頂一開始都唔係好，
一對一套路全無，
二份一估邊好多時都估錯，
只不過好多人結果論
冇失波先覺佢打得好，
對沙皮狗足總決賽佢夠運先唔失，
有三四次致命犯錯一失又係屌出來果啲。
但佢咁嘅年紀唔可以要求咁高，
可惜已被雲加用壞，
係我眼中佢從來都冇好過

其實死老野明唔明爭前4已經冇乜機會
霸氣盃係重要錦標黎
琴晚如果比人反杯睇就好睇

無錯

所以搏佢未柒之前打半季好波頂埋佢

出贊仔打中堅仲勁

冇其他位咁急
同埋中場 work 其他位會輕鬆好多

要怪怪班球員啦 主場踢到咁

又失波只賴兩個人
中場韋舒亞 阿叔 埃及死左去邊

打右閘都未掂

輕敵抵死

阿仙奴要兩個中堅回追速度極快 一對一能力極好先夠班踢
因為條中場唔撚洗守 是旦放個長波直接追波1on1

都係XHAKA 勁

下半場一出黎成隊定哂

xhaka勁

佢出嚟真係中場好好多喎
相反韋舒亞心態真係搏屌

呢場牛奶真係唔掂.

一踢番前一格即刻露哂底

沙卡打後備勁過正選

Arsenal's potential Europa League round 16 opponents
AC Milan
Athletic Bilbao
Atletico Madrid
Borussia Dortmund
Dynamo Kiev
Lazio
Lokomotiv
Lyon
Marseille
RB Leipzig
RB Salzburg
Sporting Lisbon
Viktoria Plzen
Zenit

Viktoria Plzen PLZ

下體啦，首回合輸三球，
次回合熱血反勝一球，
光榮出局，歐霸16郎

我都有入場，傑志仲要係先開紀錄一隊

新。後備殺手

阿狗永遠後備勁啲

MK同太子帶領既阿狗贏左幾多球

4-2

奶踢中間
Mk周圍走無乜話固定位置
坦克上半場比人屌到飛起
下半場好好多

讓佢地黑b同禾比二件，仲想點

其實中前場除咗 ozil xhaka 之外都算歐霸正選
歐霸都好危下

黑b真係廢到

贏到R霸ME請食G BO牙

主要係心態上係輕敵
好多波處理得好求其
傳腳波都傳唔好

浩囝

好牙🤤🤤

G la

反正一定拎唔到

呢個其一啦
阿叔同沙卡既分別都係咁
阿叔真係當左自己係明日之星好有料
好多波都求鳩其去搞
佢同埃及同時間上左去搞到中場真空

清真係有睇場波

得你無睇

呢幾年阿狗係咁
以前就算25仔時期
就算出大量副選同後生仔, 踢得唔好
都未至於連腳波都傳唔好, 好似唔識踢波咁
都未計當年出班後生仔都猜到D中下游波都掂唔到

浩鼎搭柏芝打中堅的勝率有冇三成?

傻鳩先睇

冇
利申印象流

即刻諗起傻鳩傻鳩傻鳩傻鳩傻鳩傻鳩

你地今年犯太歳小心身體

點解踢主場要着作客衫嘅!?

主要係sale人買件倉底貨

抽16強 youtube會唔會有直播

賣衫

應該有

著親呢件閪衫都踢閪波

變左趕客

勝率差幾倍

唔通滯銷!?

單以琴晚場波黎講
又講得岩
做左一晚隊長 無腳好波
完全無以身作則

應該真係冇人買

咁撚柒點買呀
仲要著親都輸波

唉 R霸杯真係無咩信心 抽多毛都輸硬

"雲差簽"再添猛將!雲格:瓜帥曾想加盟 被我拒絕了

執教阿仙奴超過21載的雲加曾多次表示他差點簽下哪一名球員，球迷將這些雲加錯過的球員統稱為“雲差簽”。今日，“雲差簽”再添一員猛將：曼城主帥瓜迪奧拿。雲加公開表示瓜迪奧拿在球員時期曾渴望加盟阿仙奴，但遭到了他的拒絕。

香港時間2月26日凌晨00：30，本賽季的聯賽杯決賽將打響，曼城和阿仙奴的對決，瓜帥和雲加將展開正面的對決。本賽季，曼城狀態火爆，而阿仙奴則不溫不火，但決賽是一場定勝負，有著很大的偶然性和戲劇性，所以雲加有信心幹翻曼城。

瓜迪奧拿今年只有47歲，而雲加已將近69歲。雲加在阿仙奴開始執教的時候，瓜迪奧拿還是個球員。雲加透露瓜迪奧拿在職業生涯的末期曾渴望加盟阿仙奴：“我和他談過很多次。有一次，他直接來到我的房間，那時他還是個球員，他想為阿仙奴踢球。”但是，雲加最終拒絕了瓜迪奧拿的請求，而後者也在隨後去了意大利踢球。

瓜迪奧拿球員時期主要在巴薩度過，他在2001年9月離開巴薩並加盟了意大利的布雷西亞，此後還在卡塔爾和墨西哥踢球。 2006年，瓜迪奧拉宣布退役。按照溫格說的內容，瓜迪奧拉應該是在2000年-2001年找的雲加。前兩天，瓜帥表示他那時候確實想到英超踢球，並聯繫了韋根和曼城，但均被拒絕。

這並非雲加首次透露他差點簽下瓜迪奧拿。 2015年的時候，雲加也曾表示：“瓜迪奧拿想加入我的球隊，他想要身披阿仙奴的球衣，那時他大概30-31歲。但是，我手裡已經有了韋拉和比提這樣的球員。後來，他去了意大利。”

對於瓜帥教練生涯的成就，雲加很是佩服：“我認為他做的比我出色，他知道自己該做什麼。他執教的球隊都很優秀，他能夠很好的管理自己的球隊。我尊重他，因為他有著一個積極的態度，他的執教理念也很積極。”

打咩都輸嫁啦

爺爺要打馬體會

打贏哂勁隊 決賽打垃圾都輸嫁啦

Sor 16強係魔咒

米希達恩:我能和奧斯爾共存 跟他一起踢球很享受

日前，米希達恩在接受ESPN採訪時表示，他和奧斯爾可以在一起有很好的發揮，他不明白他不能跟奧斯爾共存的理由從何而來。

在冬窗，米希達恩與山齊士互換東家，在加盟阿仙奴後的4場比賽中，米希達恩送出了4次助攻。但是在與熱刺的北倫敦德比中，他低迷的狀態遭受外界的批評。外界認為他和奧斯爾的風格有些類似，而米希達恩堅信他和奧斯爾完全可以共存。

米希達恩說：“有些人說我和奧斯爾不能一起共存，我不知道這些人為什麼這樣說。我很喜歡跟奧斯爾一起踢球，他是一個很有實力的球員。我跟他一起踢球感覺很舒服，每個人都知道他的技術和能力，所以為什麼兩個10號球員為什麼就不能同時出場呢？”

“你知道，即使我們踢得很好，我們也總有改進的餘地。我們是踢的是進攻足球，我們仍然可以提高，我們在其他方面也可以有所改進。無論我們在場上是否佔據優勢，我們都有很大的進步空間。”

“此前，我在多蒙特和高普合作時，多蒙特的比賽踢得很不錯。我認為阿仙奴和多蒙特的足球風格有些類似的地方。我很高興來到阿仙奴，我很高興能踢進攻足球。每一個球員都想踢進攻足球，當然我也是這樣。我以前就看過很多阿仙奴的比賽，我知道雲加是如何指導有天賦的年輕球員的。正是這些小的細節讓我很喜歡阿仙奴。來到這裡我很開心，我的夢想成真了。”

一出浩頂已經唔打算睇

Arsenal's results when playing in the blue kit this season:

0-4 Liverpool ❌
4-2 BATE Borisov ✅
1-2 Watford ❌
0-1 Köln ❌
1-1 Southampton ❌
2-4 Nottingham ❌
1-2 Bournemouth ❌
1-3 Swansea ❌
1-2 Östersund ❌

#afc

歐霸16強都過唔到

ok，一著藍衫就識買啦大家

八強未去過

一場半場啫
你堅尼又場場勁咩
佢打得好少少個時班英撚未又爭住含

幾點抽

2000

其實講緊做隊長要以身作則
我唔係話堅尼場場踢得好好
只係有啲野係岩就要聽下
琴晚牛奶啲波死去 亂比直線 衝入人群咁
好明顯睇到係輕敵當人廢亂踢都過到骨
做左一日隊長就上腦 好難撐喎

有無要ot既手足牙

藍衫即變西波

no only dog ot

佢之前好似都有做隊長 唔記得咩盃賽
個時都無問題 應該係輕敵/搏表現而唔關做隊長上腦事

見藍衫就醒水重鎚十皮買對家啦
上樓不是夢

果場好似係因為正隊長被換走所以擔正？
不過講真做得隊長就要以身作則
唔係好似啞仔咁就死得 比人屌

奧斯爾攜女友度假引球迷不滿:雲加不是說你病了?

阿仙奴主場踢歐聯盃1/16決賽的次回合比賽，首回合的巨大優勢使得槍手對晉級很有信心。雲加在昨日的發布會上透露奧斯爾身體有恙，德國人無法參加次回合的比賽。不過，槍迷卻發現奧斯爾最近和女友跑土耳其逍遙去了。

“奧斯爾還生著病呢，他這週一周二還躺在床上，我本來是希望他出場的，但實際情況不允許。”雲加表示。不過，教授同時稱奧斯爾應該可以參加這個週末的聯賽杯決賽。

雲加覺得奧斯爾的傷病很蹊蹺：“他的免疫系統可能有什麼問題，我也不知道具體的原因。希望我們能盡快治好他的病。上週四，他和我們一起從瑞典回來。上週五和周六，他都參加訓練了。然後，這週一，他就躺病床上了。他今天可以訓練了，但狀態還有待觀察。”

從雲加的話來看，奧斯爾這週一周二都在病床上，然而細心的網友發現事實卻不是這樣的。當地時間本週一，奧斯爾在Instagram上發布了和伴侶古爾塞的照片，照片顯示他在土耳其遊玩。槍迷立刻炸鍋了，他們紛紛對奧斯爾的行為提出了批評：“這也太大牌了吧，不想踢的比賽就可以不踢。”

當然，也有球迷認為雲加這是在變相給奧斯爾放假。次回合的歐聯盃並沒有太大的意義，奧斯爾出不出場無關緊要，與其讓他出場白白浪費精力，還不如好好的休息，全力備戰同曼城的聯賽杯決賽。

不過奶都好可能打唔反以前咁
我迷佢都係因為dna 同感情

一陣你買一買就無左十皮就

留力屌打鏝呀

雲加:奧斯爾弟弟萎靡不振了，需要女友醫治。

肥約已續理得你

佢有錢仔嚟
十皮野當係散銀

上緊去kitroom call G

壕！奧巴美羊看中倫敦頂級豪宅1.5億人民幣

“太陽報”消息，阿仙奴隊史頭號昂貴的外援奧巴美羊要買房了，而且目標還是北倫敦一處價值1600萬英鎊（折合約1.5億人民幣）的豪宅。

“太陽報”透露，由於已經在歐冠中出場且多蒙特仍在歐聯32強中，因此奧巴美羊無法代表阿仙奴出戰本賽季歐聯。趁著球隊比賽日，奧巴美羊就去找房子了，他看上了倫敦一處頂級豪宅。

這棟豪宅建於4年前，由奢華派代表Kelly Hoppen設計完成，此人還曾為葛妮絲 派特洛，碧咸等明星提供過服務，奧巴美羊看中的這棟豪宅，有7個臥室，6個洗手間，5個洗浴室，3個更衣室，其他餐廳，游泳池，休息室，電影院，健身房等設施一應俱全。

據悉，阿仙奴隊中的奧斯爾，高斯爾尼和拿卡鍚迪也住在附近，奧巴美羊有望成為他們的新鄰居。話不多說，快來欣賞下這所奧巴美羊都感興趣的豪宅吧：

yes
食m記會加大

400幾萬買170呎納米樓 14親友拜年逼爆無碇企 樓主：我好想喊

有錢多好

同Ozil解約ok？

今日股市fatfat

想執2手色色薯條食

U 日日都fat fat架啦

順手解埋2&B

屌鳩你退落黎啦

順手解埋雲加

OK deal

ok deal

ok diu

no hand foot need ot?

今日放早牙

禮拜對鏝嗰場邊到有得睇?睇開個APP唔知點解無

其實西布朗個場波之後已經好多人話坦克經常OUT of Position
但D人就一句德甲BestXI 撻埋黎

Skysports

雖然今季已經打得好差

但都慶幸中鋒唔洗靠黑碧

拿卡點仕球荒都好過佢

kolasinac先係左腳重炮，右腳不俗

琴日果球窄位想笠，佢個腦係咪生係屎忽度

呢條友咩黃金機會俾佢都係浪費

ching son fat boy

問題係點解會咁先
人地係德甲好地地
黎你到就變廢柴？唔止一個啦啵清

球員問題
本身廢去邊都係廢

科蘭話齋，心態問題，有心踢既話可以無視同對手實力差距，街場臨時拉夫都踢得嬴德國國家隊

教練問題
本身廢教邊個都變廢

渣架咪又係最佳十一人
拿卡咪又神射手
根本條老野唔走 唔會有好日子過

喺公司好撚悶

ME 放工了

識波

一開季就已經OUT of Position 都要賴阿狗???
BestXI 無咩特別
沙卡都係
呢幾年德甲入D 貨都麻麻地

學界都拎到世界杯

德甲BestXI關人撚事

其實咪又係咁多季都冇 consistency 過
佢持續一季有表現先再 J 過
summer 都係買中場先

星期六等睇豬波叫春哭波喪

踢一場叫柒姐
佢之前對轟都好好地

同埋坦克真係咁勁
唔會比牙狗Free到喇
比拜搶左喇

對熱呢
佢根本唔 consistency
淨係諗住靠佢死得啦

仲有人係咁屌雲加用夢遺唔用佢
心諗
我都反雲
不過 on9 都知邊個穩陣啲啦

yes, i am real poor toxic fat boy

對熱成隊都鳩啦 臭燒都死曬火
個場主要係成場心態好撚有問題
奶我覺得佢搞番生個波 大局觀個d係ok 架wor

咁坦克琴晚上半場真係比人屌到飛起
去到下半場又唔同哂
助攻助守都好好多
真係唔知做乜鳩

rubbish

我唔知其他人屌咩
但係我係話點解我排得後過阿叔 同埋 你無可能場場都夢遺啦而家

Wenger is in the house!

Straight on to team news...

“We don’t know what stage Alex Iwobi is at.

“We have no injuries from last night. A few were rested, they are all alright.

“We have to make a decision on Aaron Ramsey.”

How can Arsenal beat Man City?

“We need a strong belief we can do it.

“We need to be well organised and take every opportunity to go forward.”

On Ozil, Wenger added: “We have to see how he responds today but I think he will be alright.

“You want all your best players available and of course he is an important player for us.”

根據呢個邏輯
其他球隊唔會有德國人既存在

番生個波佢係不嬲得
大局觀係不嬲冇
死去上腦呢啲出晒名啦
有晒呢兩樣嘢果個叫卡蘇拿

星期五牙清

We didn't have the focus against Ostersund

“With the cup final and having won 3-0 last week, we didn’t have the focus needed to play against any team.

“They needed four goals for us to go out last night and I always felt during the game we would respond.”

Wenger on Arsenal's Carabao Cup campaign

It is put to Wenger that Arsenal have scored just six goals so far in the Carabao Cup.

“We faced some good teams. If you look at our run it was not an easy one.

“It doesn’t matter how you get to the final. Once you’re in the final you want to win it.”

拜仁啲人咁勁洗鬼要 kolasinac
反而利物浦唔搶先出奇

Wenger on VAR

There will be a message on the screens at Wembley for fans when VAR is being used.

“Be patient, please?!” Jokes Wenger. “You want the technology to provide better decisions but accommodating to the game being speedy. The decisions have to be quick. That’s what people demand.

“We’re in the early stage and we slowly want to combine better decisions without restricting the pace of the game.”

Wenger to go full strength

“We will play all our regular players.

“We want to win it.

“We want the fans to go home happy.”

已經搭緊車返屋企lu

所以我意思就係拜仁本身個陣已經夠屈
唔搶我 唔代表我廢喎

放工

Wenger on Keane's comments about Wilshere

“It’s very difficult. I personally rate Jack very highly. After that you can have opinions.

“Jack was in a team last night that didn’t perform well. Was it one of his best performances last night? Certainly not.

“But Roy Keane knows that can happen to everybody.”

Wenger bidding for a first ever League Cup crown

“What counts for me is that we go into the final with absolute desire to win it.

“We need to perform on the day and go home having done our job well - that is of course to win the game.

“Everybody expects a very exciting game and I think it will be. It’s a good opportunity for us.”

Wenger admits he will still get nervous!

It’s Wenger’s 13th major final,

“I have managed many finals. I know how big a day it is.

“I think Wembley is always special because the stadium is divided in two. It’s a special day and no matter how many finals you experience it’s still a special day.”

拿上場我冇睇
但佢打英超cm睇左幾場我都有睇
啲波都應去則去 長傳都有兩三下
大局觀叫有進步啦

佢以前真係好撚上腦
但係呢幾場我覺得算好左
俾波嘅timing 好左
之前英撚搵佢打個deep lying mf都ok ah

上回合其實都係半hea住咁打
不過成隊現位互傳 利用球場闊度幾好
保持到控球後防根本唔洗點做野
今場三個中場心態差到仆街 又係一個高波要中堅直接1on1
俾你有k6都唔掂啦 特別係太子企住十號位等波，後面控球能力比較低又唔幫下手，係得沙卡有少少Class穩定到條中場

德甲D閘全部都廢

Best XI 都唔勁咩
開季out係佢問題
問題係呢家仲out 教練冇責任咩？
人地哥狗史端寧進步幾多？
我地禾比就愈來愈退

對熱都okay啵
當然同佢最勁係爭啲
但邊個可以係mma中場打到最好水準呀

要預佢進步不如俾阿叔打

咁買佢買黎做wt?

英撚唔可以作準喇
分組賽對埋啲垃圾
佢今年係好咗嘅
不過都係要買中場架啦
一來未必續約二來佢有幾何踢足一季

所以我依然認為奶係我阿真命天子

買中場有咩可以買？
渣架又買過 埃及仔又買過 咪又係柒

係好浪漫但係不設實際嘅諗法
根本上年就應該同利搶 RB 個 keita

同意嘅
但係爺爺會買咩？

手足好唔睇好奶可以長踢唔傷

有那些感情

根本唔會買

渣架係 fail 嘅收購
埃及幾 M 買返嚟擺明唔係正選
其實出面仲有好多中場嘅
要免費可以試下轉咗踢中中嘅 meyer
薩克達個 fred 都唔錯
最理想果個 goretzka 去咗拜

打得差同hea都唔應該連基本控球都做唔好
始終阿仙奴係控傳球隊

還記得 11年對疤嘅風騷

問心
次次好似 ok 就大傷
同我禾一樣咋嘛

手足講個幾個完全唔識
識波

講嚟講去咪得一場
就算 ramshit 全盛時間都長過佢
成日 big game show up

呢幾年真係得呢排好左希望keep到

max meyer 呢啲都唔識
唔怪得知你會覺得冇得買中場

但係爛屎由13-14個季成材後
依家浮浮沉沉咁

其實爭個黑色大肉腸
要硬 佢拍沙加
要平衡 拍奶
要攻 拍藍
但老野唔買

Sor 番去睇下
係咩性質嘅中場

留意返星期日銀禧杯有神馬五十五十
上樓機會又黎了垃圾們

高基連 死老野